英國每日電訊報盛讚蔡英文政府防疫工作做得好：為全球立下金牌標準

Taiwan sets gold standard on epidemic response to keep infection rates low

Early intervention, a clear command structure and transparent communication with the public have helped control the spread of the virus

A chemical unit of the Taiwanese army disinfects a quarantine compound

Taiwan sits just 81 miles from the coast of China, more than 800,000 of its citizens live there and hundreds of daily connecting flights normally service business travel and tourism, but it has defied predictions of a widespread coronavirus outbreak and kept infection rates to just 44 isolated cases.

As nearby Japan and South Korea reel with thousands of infections, experts say Taiwan, an island of 23 million, has kept the virus at bay through early intervention, a slick command structure, well-rehearsed epidemic strategy and transparent communication that other countries including the UK could learn from.

By late December, before the coronavirus was on the world’s radar, Taiwan’s government was already sensing danger from rumours of a new respiratory disease emerging from Wuhan, and officials began boarding flights to check the health of passengers from the Chinese city....

談得失出黎講兩句

Taiwan no.1

台灣對大陸封關果陣
大陸聲都唔敢聲

各國同台灣另起爐灶取代cho啦

所以而家國民黨係咁叫台灣政府盡快安排更多台商包機回台

台灣係做得好好！大國之風！

支那出聲柒得仲勁

試過口罩之亂，信國民黨我諗真係死忠個批；台商包機係大陸攪，上一架有不明身份人仕，幾大都頂住

真係一完全無野可以挑剔
無被國際承認係國家，但一早對中港澳封關
配合口罩
防疫做得好，社會就可以正常運作

自己開個who啦屌

冇入WHO好過入WHO，日本做咗戇鳩仔

因為全世界只有香港同台灣最了解共產黨
12月中連登仔已經聞到陣除
2月中西方國家仲戇撚鳩鳩咁信世衛

背後果句係
世衛隻黑奴因政治理由唔侵台灣玩
搞到台灣冇得分享抗疫心得搞到全球大爆發

政府今次係穩定人心方面（包括控管口罩、酒精生產同銷售，禁止出口等）做得算係出色，決策快、執行上算少甩漏。
其實口罩都仲係幾難買（排一大餐，一張卡每星期先買倒兩個），不過起碼供應逐步有改善，而且制度大致公平，真係可以「相信政府」，自然冇香港人噉恐慌。

其實外國係咪呢十幾年開始先認識中國
完全唔知中國以前係點？

人民幣

所有資訊透明先可以取信於民

國民黨講兩句?

WHO食咗你會費，仲要揸流攤
最醒台灣，慳水慳力，自己一手包辦
真係做到台灣no.1

諗起之前某d兒登仔/五毛 係咁話小英唔打香港牌唔打主權牌就無政績同能力唔高
依家比人大巴大巴車落去